恆大 ‧ 珺瓏灣開售兩小時累沽約30伙

樓市GOGOGO

有無link

睇地產站app

哇，人山人海喎
均價好似16xxx?

萬六至兩萬一

六百萬樓下必搶啦

大圍上蓋開未

笑了

買 Oma by the sea 唔好
點解會有傻仔

唔好話，我估oma by the sea 抽唔中嘅人，會入呢邊票
最後又清哂

成堆發展商搶住散貨
邊個最遲開賣就準備蟹哂

15K以上一呎買果個位 貪佢屯公多車 空氣好 燥音多定咩

上源個價都話二手價錢買新樓 去換取 時間地點 恒大呢口價去買 真係睇唔透

昆人灣可以5%首期睇到尾， 係呢點著數

另外私底下應該有比普通新盤多少少既回佣吧

點會，qe周圍都大把平錢

點解佢要加發展商個名係前面

唔好笑啦，aa無飯開連幾蚊睇報紙錢都無，好L可憐㗎。

恆大鍾意用自己個名加落去樓盤名度

好撚柒

睇報紙
不如你查下幾多單成交先啦

青年人要問自己點解唔捉住財富增值嘅機會

千撚其唔好 你想30萬買個ac platform 就去馬啦

強國啲樓盤嗰嗰鍾意加自己名上去

台灣樓都係 都有幾多建商加自己名落去

其他樓盤點算
俊和 & 發展集團 & 益兆興業 · 菁雋

可能危樓多 大財團覺得自己質素好先咁改

買香港細發展商都想死 仲要買大陸 😁

估唔到個個location都咁多人爭

果邊除左某D真係好大型建商 周圍唔同市都有地起外
更多既係細型建商 在地建商 通常都係某過地區起 幾幢咁

有D試過 起起下間野執, 起完晒之後 間野執左 丟空都有

如果冇含大個名應該可以上多1k

啲手工差到仆街，見到都

利申：係入面開緊工

買黎把撚

可憐阿!!!!!

財富增值

唔係想幫佢講野
不過太古城好似都...

恆大有邊個盤唔坐艇

太古城個地鐵站係？

其實係先有太古城
之後再有太古站...

可能聽慣咗
覺得太古個名幾好聽

太古廣場 太古坊 太古城

但係唔係真係個個發展商個名都可以咁做

長江城 長江 · 愛炫美 新地 · 凱旋門 信和 · 帝峯皇殿

一個俾到人信心，一個聽到都唔想買

就算唔加地產商個名都有陣柒味
諗下搭的士同師傅講：Err...愛完美啊唔該

有啲盤個名就真係霸氣既

cfu: 去邊啊哥仔?

我: 君臨天下

樓價會跌？

屌 似中二病多D

啱

其實改樓盤名啲人個腦諗乜

個名好嘈

點解散左幾年都仲未見蟹貨
利申等-20%入市

吊，証明抗爭越多，d樓越賣得好

Oma by the sea啦

最新而家賣左幾多？
賣晒300未？

好快會賣哂
2萬蚊都有人買

屌打除左遲入伙之外

咁一半都唔會賣到
但唔止一成

一號淫海

但含大真係肯用靚料喎
反而比起誠哥有良心好多

利申 行內人

靚料冇用阿，一座啲泥水手工差到，我check 啲企水一層幾間有問題，又多空心

其實行內人都知近年私樓真心買唔過
質素差到乜咁，用料又差
除非係交通好方便，否則真係寧願買新淨二手樓

轟隆灣

仆佢個街
截至7點先賣得40伙

比Oma by the Sea 屌打啦

截至晚上7時正，累沽約40伙，其中2房單位最受市場歡迎，以定價計套現約2.1億元。買家以年輕家庭為主，大部分用作自用。 目前銷售仍在進行中。

即係d 萬7蚊呎既開放式冇咩人上當

果然破唔到連登魔咒
利申，有份唔贊成買

我係舊登見過，唔知係咪9up，有人上的士去半山一號，司機車左佢去港島既半山.......

dc9得撚閒去記on9樓盤名
係D業主先會on99以為人人識佢層樓

轟龍灣屯門都16k

好多AA狗圍爐

美國咁樣印錢 唔買樓就真係傻仔

香港地產商 大陸嘅樓盤都會加自己名落去

俊和係發展商咩?

都要夾埋個位置同呎價對得住個名，先有霸氣

16k 開賣
買個個唔通博佢上20k 咩

有幾靚？
客廳整塊膠皮當豪裝 ？